
                      Buena película, interesa propuesta para desmitificar las conversiones a heterosexuales. Presenta momentos de cruda reflexión sobre la familia y la represión desde la religión.
        
            